團派算唔算係共黨史上最可悲既一派

有人做領導果時連軍權都冇
退落黎之後仲要比雜帝絕後
團派,是共黨史上最可悲既一派

團派本身設立係用黎訓練政務官，唔係掌權者。

團派係用黎收集精英 扶植太子黨嘅組織黎

咁仲衰

一係滅團

一係做過領導果位慘死
比下面睇唔好有野心越權

都係可悲

以前設立團派，係共匪想搵接班人。後來紅二代要玩家天下，結果取消團派制度。

即係以前行蘇共模式，依家改為北泡模式

而家習近平連個人崇拜都玩埋

咪又係共狗
支共權鬥係咁㗎啦
使撚可憐佢哋咩！